[轉個彎到] 革啲咩命 勇武嘅盡頭？

發夢返緊屋企路上睇熱門
又屌執返物資走 又屌散水狗 (我係post 入面嘅散水狗 前線兄弟姐妹對唔住 辛苦了 感謝你地
但就開始少左熱門post屌中共 港共
我好怕2019香港的夏天就咁好似雨革咁無疾而終左

革命講係革新命途
係一個徹頭徹尾﹑影響廣大嘅改變 先會用呢個革字
光復香港 時代革命
最近幾次遊行有去嘅人都一定會有叫過
但有幾多人對於革香港嘅命途﹑革自己嘅命有過實際嘅推演？
林鄭下台？ 13司集體問責下台？警隊解散？立即雙普選？定係建制以外嘅更多更多？
我真係唔知 希望係有多啲人討論

今次反送中嘅開初咁成功，我覺得係訴求清晰，文宣將利害同港人結合，將大家對中共嘅不信任同對一國兩制近年被蠶蝕嘅不滿放大
隨著黑犬震壓同無賴政府嘅回應，一步一步走到今天，訴求越黎越多又越黎越失焦
更怕係抽象

由其身邊嘅朋友都會講「我真係唔知呢場運動會點完？」
我會諗 「完乜9, 1來我地冇短期目標, 2來又點解要有個所謂終終點」

到今日夢遊連句「五大訴求」/「我要真普選」都冇聽
唔排除我冇聽到/ 今日focus 係警黑/ 冇不反對通知書唔嗌得
但真係唔好被帶走左focus 對準政權呀DKLM

簡單一句 想革出啲咩 師傅我唔明呀

攰...勇武盡頭未講到 有人討論再講